[火星人]岩岩先發現原來iPhone 4S - iOS 6.1.3 有官方認證可以downgrade!

是甘的，小弟本身都知iPhone 4S 係可以由iOS 9.3.5 down grade番去iOS 6

不過就好多野要搞去fake iTunes之類既操作。

但岩岩無聊上網睇到iOS 6原來有番iTunes 官方認證比你downgrade

之後拎番部升左iOS 9.3.5 既iPhone 4S出黎 見佢連掃MON都lag到hihi就把心一橫試下得唔得

點知真係比我好簡單咁降番去iOS 6

落番iOS 6, 部4S真係即時番生, 開APPS同而家新iPhone既速度有得揮

如果你又想降既就試下跟以下條link做啦:

另外因為而家iCloud有雙重認證(2FA), 登入App store & iCloud時有少少麻煩
要首先 打左密碼, 之後你另一部MAC/iOS機會彈個6位密碼比你
之後你要再係你部舊機既密碼果欄到打「ID密碼+6位密碼」

我知火星左, 但真係教主最後既作品

當年讀中學既回憶番番返黎

打錯左個「咁」字

自膠

ipad2都可以落

iPad 2 要睇邊部 2012年中期既降唔到

落番去會唔會好多app用唔到

iOS 9都開始有APP用唔到啦 同埋今時今日都唔會用黎要主機啦下化

咁不如落番去 回味下舊時

iphone 5有冇得降

old news到呢

我jailbreak 完4S再間dual OS 玩iOS 5
呢部嘢到今時今日都仲未死得
Apple

iOS 5 同 iOS 6分別大?

大

當年用嗰時唔太了解電話，冇乜注意有咩分別
依加用返都係覺得冇乜分別

上次佢開咗一日認證就已經downgrade咗
之後經常攞嚟考古
依家想出去換電換mon
繼續考古

X2
其實部機仲好靚
有咁多app用唔到真係好可惜

不如講下有咩用到

4s 原裝地圖係咪GOOGLE MAPS

以前玩JB, set好手勢可以完全唔用home button

係一個冇導航既垃圾地圖

另外iOS 6係冇速成

有速成呀巴打

Email, google map, Facebook, youtube 等常用野都用到
不過係舊版app

之後連登好奇怪，咩browser都上唔到，但高登得

由iOS 9落番iOS 6, 部機啲速度同而家啲旗艦有揮

ipod touch 冇

我當年用過記得係有

背後你可以 set「倉頡」／「速成」
但個名都係叫「倉頡」

你要禁入去 倉頡, 之後應該就有個option係速成?

off topic:

真係唔太明點解會一係 iOS 9，一係就一跳跳到去 iOS 6 畀人揀
()

可能 iOS 6 + iPhone 4S 係 Scott Forstall 最後嘅作品
特別係 iOS 6

仲有咁先似係100% 教主既最後作品